香港而家咁，AIA仲可以搞嘉年華

俾香港人大叫口號的地方

到時衝入去射催淚，啲機動遊戲故障、攤位爛哂，真係得啖笑

可以一齊去玩
到時tg 清場

我真係覺得而家係要時間拉離地既企業落水
等佢地感受下香港人而家係點樣活於不安之中
有乜野大活動既, 大家都應該參與一份
最後連警察都會加入埋,
等大企業受下警察既惡行

Popo都晚晚宵禁、週末又耐唔耐係個度有遊行
入面就嘉年華、出面就示威？平行世界？

平時都覺得佢地啲marketing做得幾好，今次真係唔知想點，覺得香港人仲有心情嘉年華？

而家咁多人被自殺、被斬、被捕、抗爭緊，仲去嘉年華既香港人到底諗緊啲咩？

搞少一年係咪會死？

仲搞乜春嘉年華？

一定大把港豬照去

係咪想搞到老蘭咁

金融g/豬

記唔記得AIA點樣食左個摩天輪

應該set哂機動遊行冇得返轉頭

但唔覺得佢地有生意一黎就tg放題

留名

信唔信排長龍

唔好騎劫個嘉年華變政治集會呀

politics is everywhere

唔好騎劫 陣間搞到港豬食tg又失民意架啦

如果係嘉年華出事，AIA個保險受唔受保？

至少要令身邊嘅人杯葛佢

你唔係覺得班港豬會無心情去咁天真呀

屌你老母Aia 人血饅頭

aia深紅黎 唔知幾多區保險agent都係90% 大陸人

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

正 唔駛有不反啦

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

罷買aia!!!!!!!

好問題

呢啲一早準備未必話取消就取消，反而係仲會去玩嘅係咩心態

最好你繼續搞
到時錢又出咗但又氹班黑警整幾粒tg幫你清場先過癮
反正保險界夾埋投件陳健波出黎都冇一個係無辜架啦

保證！（保證唔賠呀！）

佢哋亞太區主要業務係大陸，同埋幫大陸人係香港買保險，所以依家少咗大陸人嚟已經開始影響佢哋

你有你tg 佢有佢跑步

屌 ！ 又一奶共公間 仆街

司*

一定唔騎劫

千奇唔好！

大把mk妹去打卡

AIA 奶共奶哂出面！

我無心情玩個人心理狀況唔掂到見到人好開心咁笑都會開始想喊

千其唔好暴動

尋日發完夢坐車路過 AIA 好似去咗平行時空咁

一齊去叫口號

勁喎 仲搞到

仲有外國遊客

催淚彈嘉年華

一齊去返工 輸出革命

估呢刻都最少廿幾三十個手足冇左條命
仲有過百重個重傷/有後遺症+手尾長
第日有幸重光先會揭露真相出黎

係嘉年華入面示威咪得

迪士尼 海洋公園 10月都仲有人去緊
點解無心情?

天真個個係你

應該去AIA延續快樂抗爭

AIA 係純粹冠名贊助😓關咩事

TG嘉年華

想知

AIA好撚藍
成班保險狗食住支那條水

睇過臨97前嘅tvb檔案
記得有個啊叔畀差佬打鑊杰
扑中個腦震盪
成世人記憶力都唔係咁好
仲有小小遲鈍

喂 排下隊好喎 sogo感謝祭係第一個 之後到工展會先到AIA

揾錢姐，商人係咁㗎啦

仆街 誤會左句野 sor9
當我無講過

why not?

aia係美國公司喎同埋人地年年都搞，咪最多send信叫佢唔好搞取消。

你話去個到集會，佢應該個日唔駛開門做生意都似，黑警實封晒成個中環海濱唔比人入

做media
本身都諗住應該會取消唔使去跟
點知竟然繼續

仲有aia既post係好多港豬like同click入去睇
爭氣啲啦

全港去aia玩

遲啲聖誕節，工展會，元旦，年宵，過年等等全部變哂警民衝突戰鬥場面…好震撼

非法集結

一齊去玩啦

去玩渣我地最好蒙埋臉入去玩得開心d

是撚但啦 唔去咪得

大家專注五大訴求同721吧啦

Aia 紅底！仆街

要玩要玩！

搞培年華我地咪可以拎埋做戰術囉 咪咁死板啦

係成個保險界

112鬼佬摩天輪event 都平行世界
出面射緊tg捉緊人架

識玩一定組團一齊去玩

佢搞先好呀，到時全世界外資都唔敢再黎搞
咁就真係攬炒

呢間野勁奶共 之前上網搵工長期見佢大把vacancies寫明歡迎大陸人

嘉年華係由間極度拖數既外國公司黎香港搞，AIA就係比贊助費
個摩天輪係AIA 用以本傷人價去投到返黎當廣告版咁用，收你幾十蚊其實每一個客都係賠緊錢

對AIA 0好感 深紅到 d agent又煩尻 成班人靠搵支那錢

11月底仲有喺中環海濱搞嘅clockenflap

AIA 真係好撚奶共！
要列為紅店

係囉 講緊黃嘅都大把會入迪士尼去op啦
AIA都一定熱鬧

如果佢keep student discount
就學生免費入場既
到時全部學生入哂去
杯既方式有好多種
千祈唔好咁做

好期待

蒙面法係講緊集會
平時邊關事（雖然黑警唔撚跟）

私人遊樂場wow 姐係海洋公園唔係都拉9我丫
不過我有預感係拉

多一個原因去港島玩唔好咩

以為無港豬存在咩

拉哂啲演員同mascot

海洋公園個個禮拜爆滿
香港仲有大把港豬

Push

港豬只關心嘉年華 抗爭？食得架？

真呀 2號中環愛丁堡集會
經過仲見到有人入去玩
格一條街就完全唔同曬

搵日組隊入op 吹雞有年票入海洋示威 跟住我報驚睇黑警點算

On9 大把人去 la
香港人係咁 發生幾大嘅事
第日一定要返工
嘉年華一樣 抗爭完啲人就會去玩

之前有人鬧港鐵星期日封鐵, 搞到啲人想放假去 relax 都冇交通去唔到。 而家響個咁方便的地方搞個嘉年華比人假期放輕鬆下又嘈。。。

其實都會想休息下 行下街 玩下嘅
唔撚通真係日日都發夢咩

老實講...完全唔明放假放鬆下有咩問題

友邦中國在天津市和河北省石家莊市新增營銷服務部

AIA 同佢個標誌一樣咁紅

“暴動”保險唔賠

aia最倒米活動

你驚死無香港人去玩？

岩啊 應該照搞
咁岩去既人都淨係想著黑衫姐

佢有佢搞，你有你衝。 香港人好撚勁果邊放化武呢邊吉魚蛋。 只要 AIA 唔係紅底就得。

可惜AIA奶哂共 = 紅店

依家依個時候你仲有心情放鬆

11/6 - 8, 灣仔會展有眼鏡展添
好似重賣緊廣告未取消

咁咪更加要入去玩囉

推

連AIA都覺得仲有理香港人會繼續去做港豬

同埋呢班港豬攬炒

2號個日出面D人係到撘船撤退七國咁亂 但入面班友就睇緊rugby world cup 歡呼仲飲係咁對啤酒

我前面有兩個手足係到講 “嘩屌 真係有平行世界架”

跟住成班港豬又可以入去玩

當年摩天輪 政府迫走人 人地有仇報lu

大家可以一齊入去唱榮光同叫香港人反抗
講完唱完繼續換銀仔玩遊戲 真係體現香港精神呀

目標明明係 香港匪政府 黑警 建制狗 中聯辦 共匪 黑社會
唔夠膽搞黑警 無端端就四處惹起火頭 唔係中資 唔係藍店都亂攪一通

上個月個friends先去個攪D活動嘅場 少部份所謂發夢者 老MK 就鬧鳩人地個拍攝活動攝影師
人地拍緊入場 就屌人影咩? 叫人刪片 仲想打人 成班黑社會咁
個攝影師係超級深黃 都有去發夢 比班敗類屌完 幾乎轉藍

如果手足之中有呢類 成事不足 敗事有餘 嘅 廢物 垃圾 敗類 响度 場仗想唔輸都幾難!!

屌

佢地好似簽左5年約

叫人地個團隊過黎起好晒個摩天輪
用撚左一大筆錢
人地都未回本就唔續約比人
之後話一係你拆左佢 一係我同你平收

外國文宣

係唔夠港豬去，需要更多勇武港豬，之後無人去

留名等睇比黑警搞到腰斬

好想玩呀～一起去玩

aia光復香港

入便多外國人
玩同工作人員

佢地冠名姐？

輸左咪日日抖lo

有保險

班保險狗都仲係日日飲飲食食生活係平行時空啦
搞嘉年華有乜出奇

晚晚十點無地鐵，預左無人去無錢賺

AIA 真係冇撚腦

撞

就係咩都冇諗

唔通真係每一日都戰鬥狀態咩，發完夢之後挽返一兩日都係人之常情

仲有大把離地人去

寧願比錢玩呢d都唔捐比星火就知香港好多離地

保險9成藍

吹一吹雞佢應該會直接收檔

入去嗌口號

出事保險有冇得賠?

我認為去一去又可以既然後popo先會攻入去畀班離地商家佬食下tg都好

你哋千訴唔好騎劫呀

雖然人係要休息
但依家公司啲PR明顯唔掂 風頭火勢叫人去玩

一齊去玩
然後幫癲狗就會請埋班離地撚食tg

D tg不嬲鳩射
我覺得一定會打中入面

平行世界魔法陣

搞番個集會

aia不了

屌 睇清楚先應啦

就算香港而家唔係咁 都唔會去玩 貴到死

唔會 年年入去都拍蚊

頭幾年真係好多人，而家無啲新意，同真係貴，先少咗

好多大陸人成日受聘做保險狗，平時拉下保險，做幾年有居留權

騎劫所有大型活動！
經濟攬炒！

好似LKF 咁有出冇入，
都冇人入到去，
政府由得佢死，
喱啲未政府膠官嘅思維，
淋病攬炒之母

完全同意
所以唔再做FC撚
死就死咗 你會點做先係重點

玩囉

明知有風險梗係shift 俾其他保險公司啦，有乜理由自己揹返先。

呢間公司紅到發紫，d 大陸單已經去曬澳門簽。

搞乜L呀，仲有邊個有心情去玩呀？

收費示威活動

有咩事走入去避避

全世界都係

全世界得連登仔講緊革命
請問你今朝星期一有冇罷工？

係附近射已經gg啦 露天㗎嘛
到時啲毛公仔就冇啦

港島區
公眾活動好危險
千祈唔去好
曱甴近平

呢間公司專做大陸客，從不尊重香港人，枉稱呼自己為香港公司

你會唔會太睇得起香港人

仲要人地買飛成舊水，中資投標20$張 以本傷人夾好哂

推！

真！你睇班保險佬facebook就知，好似香港無事發生咁

真係勁賤，叫人地外國公司黎起，用咗勁多錢，轉個頭唔續約，判返比中資做，同中共根本無分別！！

千奇唔好踩場

唔好唔記得612嗰日佢開門畀我哋走

一開波就非法集結

但企業錢已袋

千祈唔好係門口叫口號，因間非法集會要清場就唔好啦

記得 原本間公司好慘

日以繼夜，不斷唱衰示威者

比唔比搞係另一回事

有人幫你申請埋不反對通知書仲咁多野講

tg 能加強現場夢幻氣紛

tg清場全部人非法集結
諗起都覺得正

Tg放題

其實平行時空起馬有一大班ABC 偽ABC 居港鬼仔鬼妹
你地太睇少佢地消費能力

有冇同狗隻申報先？

星期六喺愛丁堡都見到大量港豬喺入面玩得好開心

諗起個畫面張相就正

去搞囉，一齊去玩，一定好開心

個摩天輪AIA好似係冠名，實際營運唔係佢

係呀，所以話係判咗比中資公司做!

新戰線

呢個咁啱區選周算佢好彩

我以為開POST目的就係咁

帶面具入去玩

難得有嘉年華
緊係叫多D朋友一齊去玩~~~

射鳩埋班垃圾港豬

宜家個營運商係九倉關連人士同某中資嘅合營公司。

好耐無去玩玩了

又唔好下下港豬
咁抗爭唔係要24小時
如果冇適當嘅抽離會好容易諗唔開

真係唔好

咁咪同港豬一齊食tg
如果你講到係港豬,本身都係支持共產黨果d fd黎既啦
食tg 10個入面有1,2個醒都係我地贏

總之依家開始,咩大型活動都要玩到班黑警發顛射tg

一齊去玩

上次都係啦

自己保返自己

唔會想玩 香港自己都未救到

入去聽我地叫口號

好似海洋公園咁

TG暴動嘉年華
以香港人魚蛋論性格，我無得得玩，你都唔撚洗旨意有

星期六日大把人 一樣照出街食飯睇戲家庭樂
係咪個D都要批鬥吓 唔出黎支持自己就係自己敵對面

諗下自己同自己最討厭既中共紅衛兵 有咩分別

熱狗 不意外

以我經驗，AIA嘉年華喺未到最後一個星期
都未有confirm 嘅floor plan

佢哋平時都係大概最後一個星期先開始邊裝邊改
所以要取消其實唔難

迫人地支持自己

其實好多所謂黃絲只係睇住個手足話: 警察真係痴左線 好慘啊班細佬 然後繼續飲飲食食

手機 打錯字

呢種撕裂 特別似中共手法 要群聚鬥群聚 藍黃自己鬥 搞內耗

tg放題

如果坐坐下摩天輪，一個TG射左入去個箱度...

Zombieland

持續到落去應該都係搞唔成

摩天輪練鈀

AIA正1仆街黎,甘大間公司都甘廢。 搞我份MPF都甘麻煩,又話簽名吾同又話多過1個帳戶系佢到 hsbc 都冇甘煩

幾時去玩

可能佢地自己就係承保公司

除左遊行果幾日
包保日日旺場

家庭樂無問題
但咁嘅環境搞咁大型嘅嘉年華係想點？

放心，大把人好有心情去吃喝玩樂，一定大撚把人去玩去打卡

急不及待要玩玩

721 831

TG嘉年華

想玩
一定要搞到商家佬

原本咩公司？

每年都唔知幫幾多支那學生用iang 計劃keep住留港工作黎攞永久居留

屌，做經紀都可以攞工作簽證
香港真係公廁黎

去aia睇撚住啊 街坊look就ok
佢地好多藍絲 大部分客都大陸人

一定大把人喎

清場

AIA等緊開門入大陸
你話奶唔奶共？

但我又覺得 逼全世界一齊苦行 唔可以開心唔可以玩 呢場抗爭好難捱落去

記住日本社運失敗其中一個原因係要求所有人苦行。

但玩下，笑下，拍拖生仔先可以令運動延續。

係

多個地方避狗

Swiss AEX 投資起摩天輪，起完當然諗住長期營運，點知政府唔續牌仲將個牌批俾一間無經驗嘅新公司（咩原因就大家都知啦）

唔玩咪唔去 岩岩電台森美都講 打緊仗隔離都人照返工。

一有催淚彈,全部人湧入摩天輪避完再向狗扔汽油彈

AIA係jobsdb指定請大陸人

同你講
一定爆場
大把平行撚港豬
仲有一班要去relax同打住輸出革命既手足
除時賺到笑
最多都係入場有班狗係門口
係咁安檢

流水式AIA 嘉年華開大片
定性暴動啦，入面全部客仔都攬炒

推 習曱甴 甴近平

佢要搞 我地就搞佢

錢多想促進就業唔好怪佢

一定要攪！全部人一齊入去玩！tg嘉年華
利申：用緊黃aia agent

Aia其實比中資浸食左好耐
佢班高層都係藍絲黎

商家老跟本無諗過停..香港亦好多人活係平衡時空..大把cash等消費.
好似共展會咁.

停既都係政治目的, 而家跟本係緊急狀態變相宵禁, 同變相加大軍警權力去執行辱警罪, 林奠為左今市民攬炒無得出街歡渡節日無活動.變死城..
最後市民怨社運..

可惜事與願違..

可以約埋聚人

都要有人玩 佢先會搞架
要怪就怪仲有港豬未醒

其實佢個位置真係幾好

攬炒

平衡時空

黑警催淚彈嘉年華。

係，AIA一向客源都係大陸

我反而奇怪Clokenflap仲繼續搞
俾黑警掃機會95%

希望搞得成！

最好有咁大搞咁大

再等popo反轉AIA

核爆也不割席

AIA恥笑緊我地呀 攬炒喎

佢又會話啲人喺AIA非法集結

根本成間公司9成深藍，兼專請大陸（專材）做大陸走資生意

正

甴近平推

唔知d港豬同支那種坐緊摩天輪個陣下面射tg佢地係上面會唔會焗死呢

密室吸山埃

AIA班高層同agent不嬲藍撚到仆街

原來做AIA保險agent 唔可以黃既
又分化

利申:係做保險架啦，但係我黃既

雞尾酒

嘉年華期間當係一個有nono既集會

真心on9

佢肯搞咪幾好，好似老蘭咁，等睇批狗封場

甴近平 $100

咁又點
間間公司都有藍有黃架啦唔通咁就唔洗搞？
咁不如返屋企訓覺啦

Tg 嘉年華

都唔明點解仲有d跑步L禁熱心報名
醒啦 港豬

同意

平行空間

認清現實 港豬數量多到你唔信

你睇下你身邊做AIA既朋友，由6月到而家都不聞不問政治得幾緊要就知啦！佢要中國市場，理撚得你打餐死！

push

呢 d 野一定係早成年 book 定場同訂機動遊戲裝置,
仲要康文署, 機電同消防逐個部門檢查晒

D on9會話係你班人搞到黑警要黎做野

我囡囡都凖備好 諗住帶埋去aia食tg放題

最好無限期取消 毒撚表示好樂見

唔知到時啲tg射入去
仲可唔可以玩得咁開心

梗係去玩啦！
大家千祈唔好係入面大叫光復香港呀！
千祈唔好呀！

有無自己幫自己買保險

比商家佬感受下
中共黨軍點樣歧視所有香港人及香港年青人
以後所有年青人活動都搞到出動黨軍禁止人玩

曱甴平

暴動有保險嘅咩

所以唔會買保險

勇者

保誠先真係紅到紫，有中同做保險雞一開始睇唔起香港人只sell大劣單，依家要扮黃請下線同sell石仔單

多鬼仔/abc 掛

Yay

入去玩， 順便叫下口號

好多公司都做大陸market 架啦

推

年年都有去玩

今年都唔例外

星期六果日途經中環AIA果邊 成個平行時空咁 啲人係到睇Rugby 睇到勁開心勁興奮
但另一邊廂中上環同灣仔就打緊仗成個死城咁

聽講好多人high咗嘢先入去

去AIA撚狗？？

On撚9

入去示威, 咪睇下黑警射TG囉

佢黑名單左個擲銀神人已經夠on9
唔比人贏得多公仔，都on9

諗到自己遲啲翻AIA可以日日有tg放題就真系要多撚謝班popo

用tg 射過山車同g force乘客？ 銳武裝甲碰碰車？

Wow 諗起都興奮

利申： 不支持暴力及破壞行為

相信大把人去啦

中環「AIA友邦歐陸嘉年華2019/2020」又返嚟啦！AIA嘉年華確定於2019年12月12日至2020年2月16日舉行，橫跨聖誕及新年假期，今年會帶來全新機動遊戲、攤位遊戲、歐陸雜技團及音樂會，大家唔好錯過。

年年出名拖你地糧都年年仆入去做

警：你地全部非法集結，立即離去
人：黑警，係摩天輪點走呀？

搞囉繼續搞，等班黑警傷去射下TG再攞警棍打下班人，等班港豬識得識識得反抗

唔好鬧佢住
等佢攪左先 再一齊食下TG 就知味道

大把保險公司揀 唔買AIA就得

其實AIA幫緊我地 又多條攬炒嘅戰線

以我所知 啲員工都係黃

甴近平

AIA and popo 100M race.
Who will win?

全民唔放鬆，全日24小時戰鬥狀態？到時可能仲多人頂唔順

要放鬆都唔好去AIA嘉年華
1.外判請人成日拖糧
2.遊戲呃錢
3.報左更個日唔返就迫人返

TG放題嘉年華

喺門口叫口號
叫到佢哋覺得羞恥

同意
唔通無嘉年華就唔識放鬆咩

同意！ 建議列AIA落罷免名單！！！

紅到爆呀！！AIA 奶共公司

小心呀手足！！ AIA極多藍絲大媽！
無攻擊性
但會篤灰

好撚仆街自私

YUP 好多生意佬都扮中立
以為咁就無事

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

保險狗香港有事最開心 乜都唔洗賠

咁咪啱囉，係時候拉埋呢班港豬落水

一直以為外資 屌！ 原來紅到咁

俾舊幾水入場叫口號舉banner
安唔安全？到時有tg大新聞，幾壯觀架

有中國生意就會變紅
誠哥撤資先夠膽講

其實抑鬱緊既得真香港人 唉

推上行動post !
一齊賀佢老母AIA

唔知個嘉年華有冇申請不反對通知書呢

做咩叫我食屎

手足咁唔好彩係我上面

請返你飲活絡油

AIA = 專請蝗狗新移民

北角嗰棟野 10 個有 9 個係蝗

保險狗真係正仆街嚟

屌你老母AIA...
推上行動post !
我宣佈
AIA 列為紅店

咁老實講...做咩要無啦啦入AIA抗爭呢 入面咁多機動遊戲 好容易發生意外 而且好多普通市民 又何必拖埋人哋落水呢 你唔係入面抗爭 唔通班警犬會無啦啦搞鳩AIA咩

其實有冇諗過幾危險 唔係講句光復香港，時代革命 就可以拉晒全世界落水㗎 成日話班警犬罔顧人命 咁你哋呢？

高空窒息果種感覺

抗咩爭，我入去消費玩機場遊戲咋

粒tg邊個公仔就可以拎走，新玩法

無所謂
咪一齊去果頭唔入場，多個理由俾人出去

好老實，人地搞你又話佢咁都仲搞，
人地唔搞你咪又笑鳩佢咁都驚

挽得過

我幾時有叫人入去叫口號?

主辦方搞嘉年華，入去玩有乜問題？有問題政府唔好租撻地出去囉

拉人落水果個係政府同aia 關我撚事

商業自殺，除非政府補貼

推 希望大搞AIA TG放題

Yes Sir Sorry Sir

AIA 紅店

紅到咁 我地一定要入去玩！！！！！

推
罷AIA

追追趕趕 popo仆低

人地搞嘉年華！
要去玩

tg放題嘉年華

Logo 已經講左係 紅店

怪錯左AIA

一早就要，攬炒無得就住，但可以用自己友經濟圏保得幾多個 得幾多個

AIA紅到仆街 99%大陸業務

身邊都有唔少昵啲朋友完全唔理世事，淨係識得吃喝玩樂...其實呢班人就係最自私嗰班

我地都會去

Tear gas嘉年華

屌！大陸AIA 班agent 極多奶大陸 完全唔Care香港 然後係ig fb 扮撚哂黃！食哂兩家飯

AIA

可能黑警要守門口，再實名登記先入得場

香港人仲未知保險公司係敵人

奶共AIA
一定有大把同胞保護！！！！
嘉年華大家放心去玩

根本勁多大陸agent 個個都係D大陸留學生黎

搞嘉年華咪好囉 幾好啊

認真答你, 唔計2百萬黃, 都仲有5百萬藍
5百萬入面, 最少有2-3百萬會入去玩
每年賺幾億, 點會唔搞?

2百萬黃入面, 都有150萬係港豬!
加埋成最少4百萬人入場玩呀

依個先係真戴嘅香港!

反而有時覺得連登依到以為好多人支持革命

其實完全唔係...

其實好大部份員工甚至最高管理層都係黃

不過亦有好多內地人前線係藍

利申：做左AIA 8年

紅店
專請蝗蟲 奶共奶到咁

好阿 一齊去佢嘉年華玩

推呀 推上

就算想心情放鬆下，我都覺得唔適合玩呢 d 嘉年華...

TG嘉年華 諗起都扯扯地

而家比機會你上
一次光復曬唔同地區嘅港豬呀

咪又係好似OP咁俾狗家屬玩

要有心理準備長期抗爭，所以後生仔有時出去輕鬆下都唔緊要。

排隊冇野做既時候梗係叫下口號架啦
OP哈囉喂成個山一齊叫幾壯觀呀

根本得小部分人放唔低

咁有冇諗過AIA裏面都會有手足？
係要睇個人而判斷佢係一個點嘅人 唔係因為公司就以偏概全
乜行業都有平行時空嘅人，但同時都有一D好關心香港嘅人
AIA好多agent都係前線，接仔嘅手足

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

搞嘉年華都唔得 你咪唔好去囉

全港花市催淚放題
啲年貨全部唔洗要
諗起都覺得好撚慘
千奇唔好係花市非法集結啊

實大撚把人去

不嬲香港係平行世界

保險撚不嬲係利字行先，父母手足朋友都可出賣換錢的人血饅頭祖宗。

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

G持

港豬嘉年華

集會好地方

仲有年卅晚年初一凌晨黃大仙廟信徒爭住裝頭柱香，防暴警見到非法集結又TG 放題，TG + 裝香嘅煙混為毒煙，間接令黃大仙又狂吸有毒煙

早幾日，咪出面食tg 入面就成班鬼佬隊啤，行遠啲仲有癈老唱歌，平行時空咁

見到衣到啲人話AIA點點點，其實我自己係AIA agent，成個區都勁黃，我唔認為自己係勇武，但我會救火，set rb同救人，有同事係FA，又有做校巴，所以見到衣到啲人話啲agent全部紅又藍，我好唔認同

點會唔搞 講就講話香港而家搞到咁啫
啲港女咪一樣繼續吃喝玩樂打下卡咁
啲濕鳩港男聽到條女話要去 咪一樣仆住咁去

一大堆港豬

放心！大把IG KOL 港女搶住去
留名等睇個個Jumbo 一定去

美國幫香港當然有利益，但亦涉及民主價值觀。佢唔過人權法，反而造就中國助大，最終又係佢受番。

AIA一係大陸人 一係就港女
得閒影幾張相打下卡溝仔正垃圾
全面intern都係ive仔女
十問九唔知 唔知請黎做乜7
啲女仲要係大陸雞樣

出面食tg 入面就狂歡不知幾嘆班鬼

貴到死